痾損咗個屎忽。。點算？

話說我4月尾有次痾屎舊屎好大舊啦
但係因為我實在太急
就格硬痾咗出嚟，結果個屎忽窿就損咗啦

咁我就想等佢自己好啦
點知我係啲keep住有便便，1-2痾人次啲人嚟
咁我無可能為咗比個傷口埋口，唔痾屎咁嘛
搞到我而家個屎忽窿仲未好返 lor

同埋我唔知而家係
究竟係我pet pet損咗，先覺得啲屎特別硬，特別大舊；
定係我食唔夠菜，
但係我平時都唔係食咁少菜咋喎？

而家每次痾屎個屎眼就撕裂一次
好鬼痛
想問下各位巴絲有無過咁嘅經歷
比啲建議我

幾大舊嘅屎都唔會屙損你
你應該係有痔瘡

痔瘡無誤

同意
不過其實好多人都有，呢排食返清淡啲食多啲菜飲多啲水

搽花士苓

自已check下一日要飲幾多水

btw 可能係有痔瘡

紅毛泥塞屎眼

打死都無諗過係痔瘡

插插

肛裂????食多D菜,飲多D水
痾屎唔好谷得咁大力

以前都試過 持續幾個月 每次都痛到仆街 次次都流勁多鮮紅色血
後來慢慢自己好返

屎過硬過大係會我試過幾次

唔會
你個肛門可以擴到好大
甚至成個拳頭都得
你舊屎有拳頭咁大？

如果屙屎屙到撕裂嘅話
通常係痔瘡

唔睇咁多肛交片啦人地之前茶晒KY架

抵撚死搞基搞到屎眼損

可能係經驗之談呢

我又係屙完抆個陣有血
但平時又唔痕唔痛咖喎

唔知係腸有事定係生瘡

你地係睇普通科先轉去專科睇定點

直接睇專科